Instagram 無啦啦比人hack 咗

今日上上下ig 話有人更改資料，睇翻email，有個係lenya_luppov@mail.ru 嘅人hack 咗，改咗我密碼同email ，仲要delete 我contact，有無大大識點搞

圖呢

你個密碼係咪太簡單

仲要㩒唔到revert

revert 出咩

RU係Russia?

出呢個

Mail.ru 係錦

Icq

Icq係？。。

00後

hack 左咪開過個
有寶咩

約過ptgf